有冇人放屁會搵隻手cup住屎忽窿

等手掌心充滿屁味再大力索

有，咩事

同好

通常比人索

等人放屁果陣cup住人地個屎忽窿仲正 不過要趕得切係人地放完之前cup 可遇不可求

一定係張櫈夾實嚟放
放完即刻聞張櫈

會呀 仲會講句Excuse me

岩岩先咁做完
以為得我一個咁痴線

自己放嘅又唔覺臭
明明同人地放嘅係同一浸味

試過
仲試過用條野cup住男友個屎忽窿

有
沖涼時放屁仲會大力索因爲特別臭